JoeJoe 痛哭了

妻女要俾狗屌
或者 應該親口請你快走了 好走了
讓我知道 我們完了

幫手諗諗

明年今日？

好似係楊千樺的歌

咖啡杯都企不穩

小鳥爆開了？

記得了 黑鮑佢地首「丟架」

係我唔好，唔係由第一句開始

係高登都企不穩 我忍
開乜po 都要審審 你要小心

別講笑 joejoe痛哭了

Twins

丟架

Ｃ：係高登都企不穩 我忍
開乜po 都要審審 你要小心
臨別亦要那麼狠 語帶興奮
甚麼她真比我襯 覺得不應該再等

Ｇ：傻女 為何要苦笑
明明我可以大叫
架已丟 或者就快不能了
Ｔ：我的信心崩潰了

Ｃ：終於我哭了 不必坐通宵
或者 當初你只貪我喜歡笑
你我早已失去這需要
Ｇ：JoeJoe痛哭了 妻女要俾狗屌
或者 應該親口請你快走了 好走了
讓我知道 我們完了

Ｇ：小心摸親你的手 你知
大家相識那麼久 我哪知醜
寧願撥去你的手 怕你一碰
十打紙巾不會夠 淚一傾出不會收

Ｃ：誰管 明晨眼腫了
會怪我的氣量窄
福氣少 大癲大肺玩完了
甚至化妝都不要

Ｇ：好彩我哭了 不必坐通宵
或者 當初你只貪我喜歡笑
你我早已失去這需要
Ｃ：當街痛哭了 不好意思打擾
或者 應該親口請你快走了 好走了
讓我知道 我們完了

Ｇ：Let it flow let it flow
I can't control so let it flow
Ｃ：Let it flow let it flow
Ｔ：I lost my soul so I'll let it flow

Ｔ：好彩我哭了 不必坐通宵
或者
Ｃ：當初你只貪我喜歡笑
你我早已失去這需要
Ｔ：當街痛哭了 不好意思打擾
或者
Ｇ：應該親口請你快走了 好走了
Ｔ：讓我知道 我們完了 沒了

lm

Twins

丟架

Ｃ：係高登都企不穩 我忍
開乜po 都要審審 你要小心
臨別亦要那麼狠 語帶興奮
甚麼她真比我襯 覺得不應該再等

Ｇ：傻女 為何要苦笑
明明我可以大叫
架已丟 或者就快不能了
Ｔ：我的信心崩潰了

Ｃ：終於我哭了 不必坐通宵
或者 當初你只貪我喜歡笑
你我早已失去這需要
Ｇ：JoeJoe痛哭了 妻女要俾狗屌
或者 幾多巴絲給你趕走了 趕走了
讓我知道 我們完了

Ｇ：小心摸親你的手 你知
大家相識那麼久 我哪知醜
寧願撥去你的手 怕你一碰
十打紙巾不會夠 淚一傾出不會收

Ｃ：誰管 明晨眼腫了
會怪我的氣量窄
福氣少 大癲大肺玩完了
甚至化妝都不要

Ｇ：好彩我哭了 不必坐通宵
或者 當初你只貪我喜歡笑
你我早已失去這需要
Ｃ：當街痛哭了 不好意思打擾
或者 應該親口請你快走了 好走了
讓我知道 我們完了

Ｇ：Let it flow let it flow
I can't control so let it flow
Ｃ：Let it flow let it flow
Ｔ：I lost my soul so I'll let it flow

Ｔ：好彩我哭了 不必坐通宵
或者
Ｃ：當初你只貪我喜歡笑
你我早已失去這需要
Ｔ：當街痛哭了 不好意思打擾
或者
Ｇ：應該親口請你快走了 好走了
Ｔ：讓我知道 我們完了 沒了

留名

Twins

丟架

Ｃ：係高登都企不穩 我忍
開乜po 都要審審 你要小心
連Plus 亦要那麼狠 無理即禁
甚麼她真俾我襯 蝕錢不應該再等

Ｇ：傻女 為何要苦笑
明明我可以大叫
架已丟 或者就快不能了
Ｔ：我的信心崩潰了

Ｃ：終於我哭了 不必坐通宵
或者 當初你只貪我喜歡笑
你我早已失去這需要
Ｇ：JoeJoe痛哭了 妻女要俾狗屌
或者 幾多巴絲給你趕走了 趕走了
讓我知道 我們完了

Ｇ：小心摸親你的手 你知
大家相識那麼久 我哪知醜
寧願撥去你的手 怕你一碰
十打紙巾不會夠 淚一傾出不會收

Ｃ：誰管 明晨眼腫了
會怪我的氣量窄
福氣少 大癲大肺玩完了
甚至化妝都不要

Ｇ：好彩我哭了 不必坐通宵
或者 當初你只貪我喜歡笑
你我早已失去這需要
Ｃ：當街痛哭了 不好意思打擾
或者 應該親口請你快走了 好走了
讓我知道 我們完了

Ｇ：Let it flow let it flow
I can't control so let it flow
Ｃ：Let it flow let it flow
Ｔ：I lost my soul so I'll let it flow

Ｔ：好彩我哭了 不必坐通宵
或者
Ｃ：當初你只貪我喜歡笑
你我早已失去這需要
Ｔ：當街痛哭了 不好意思打擾
或者
Ｇ：應該親口請你快走了 好走了
Ｔ：讓我知道 我們完了 沒了

Twins

丟架

Ｃ：係高登都企不穩 我忍
開乜po 都要審審 你要小心
連Plus 亦要那麼狠 無理即禁
大家不甘當老襯 無面不應該再忍

Ｇ：傻女 為何要苦笑
明明我可以大叫
架已丟 或者就快不能了
Ｔ：我的信心崩潰了

Ｃ：終於我哭了 不必坐通宵
或者 當初你只貪我喜歡笑
你我早已失去這需要
Ｇ：JoeJoe痛哭了 妻女要俾狗屌
或者 幾多巴絲給你趕走了 趕走了
讓我知道 我們完了

Ｇ：小心摸親你的手 你知
大家相識那麼久 我哪知醜
寧願撥去你的手 怕你一碰
十打紙巾不會夠 淚一傾出不會收

Ｃ：誰管 明晨眼腫了
會怪我的氣量窄
福氣少 大癲大肺玩完了
甚至化妝都不要

Ｇ：好彩我哭了 不必坐通宵
或者 當初你只貪我喜歡笑
你我早已失去這需要
Ｃ：當街痛哭了 不好意思打擾
或者 應該親口請你快走了 好走了
讓我知道 我們完了

Ｇ：Let it flow let it flow
I can't control so let it flow
Ｃ：Let it flow let it flow
Ｔ：I lost my soul so I'll let it flow

Ｔ：好彩我哭了 不必坐通宵
或者
Ｃ：當初你只貪我喜歡笑
你我早已失去這需要
Ｔ：當街痛哭了 不好意思打擾
或者
Ｇ：應該親口請你快走了 好走了
Ｔ：讓我知道 我們完了 沒了

當你沉默得高調

好波！

繼續幫幫手

櫻花樹下